★靈異】東南亞最大關公像突倒塌

位於印尼東爪哇，號稱東南亞最大的關公像，周四（16日）上午10時許在毫無徵兆下，突然倒塌。

一名家住關公廟後方的居民指，雕像崩塌毫無徵兆，慶幸倒塌的雕像碎片並沒有擊中附近的人或民居，事件中沒有人傷亡，亦沒有財產損失。當地警方已在雕像四周圍起警戒線，並會調查塑像突然倒塌的原因。關公廟尚未回應事件。

笑左 sor

睇錯關公尚未回應事件

真正關公災難

預示 3 萬 thx 可能快將出現

是否 made in chi na

豆腐渣

黑社會同黑警都係拜關公

山寨關公

關公大戰腦魔星人

乜戲嚟？

「喂，肥肥，你對於自己離世有d咩感受呢？」

穈芳誤我！！！

關公大戰外星人

警甴一早冇拜關公啦

套戲正名其實係「戰神」
利申睇過

好想知關公有咩回應

關公顯靈呀！

大件事

如果呢啲神像冧左係代表啲咩
有無玄學撚解答下

呢個像起個陣印尼示威得好緊要

我都想知

點解本身揸關刀變咗揸劍？？

拜你有春用咩 關老二

關公災難

世界級

關老二 家下我俾啲細插呀

變左one piece隻骨仔

因為都係同一班人，不用分得哪樣細

[img]
以為jer

yau b

應該係因為瘟疫就快殺到 凶兆

關公因見黑警所作所為欲哭無淚
為有自行了斷！

p.s. popo認為關公死因無可疑！及為關公同情抗爭年青人感到可恥！

x2

佢地轉左拜雜種畫像同五毒星紅旗

通靈

改拜毛魔好耐啦

關老二拜你有春用咩

依家啲細嘅立野對我啊

恒生指數24000

文宣要人呀！光復咗香港未呀？係咪想幾年後入集中營呀？共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (3)

樓主借個位黎置頂可以嗎

關2哥 拜你有春用咩！

2013年Remake版本

點解印尼會有關公廟

好多華僑

游b

游b會一邊踩腦魔公仔

一邊話: 魔腦二 ! 啲隊我呀！

渣住2800十鳩幾年得個桔

恆指根本十幾年來冇升過

點解張圖唔同嘅？
把劍唔係打橫㗎喎 另一隻手都無叉腰 打直㗎喎
Fc咗未㗎？

關公：整到我咁核突？

yau b dance

Yau b is dance girl

其實支那人點解咁鍾意去人哋啲地方起埋一大堆意識形態嘅嘢

聽到吳幸美把聲